TST 水炮車+銳武到場

push

好嘢！
手足番歸休息

清真寺有難了

又出chemical催淚水

痴撚線

水炮車2 號 2 銳武 加5,6 架豬籠轉咗入尖沙咀太空館

哈哈 笑死全世界

攪炒己成

已到太空館外面

半島酒店 今晚使唔使蝕

推

推 be water

散水撚

火魔都未出 洗唔洗咁撚驚

OT FAT FAT

出嚟為攬炒 炒完可走 聽日繼續

後面跟咗一村 籠車

Merry Christmas

非法集結, 不准興祝聖誕

藍色聖誕yessssss

目的達到仲唔走？
定你想同警嫂正面搏擊？

就到清真寺

水炮 uturn nathad road 向返旺角方向

去到 清真寺前又 u turn 向返海

可唔可以 唔好陣地

手足屋企張床要人啊

架水炮車係邊度跳岀黎
又係深水埗狗屋？

水炮車陰暗面好大

推
推
推

大把文宣了
普天膈興既聖誕都唔比人慶祝

由旺角方向走出

唔好陣地 be water
聖誕仲有幾日呀 聽日仲要你幫手嫁

黑警又保護清真寺了

留底打既目的係？明知次次陣地拉咁多個仲要打？

轉場lkf

留低做乜？

老蘭要人

屋企要人，不戀戰

勿陣地 商場收皮 完任

手足去老蘭開party啦

Go lkf

有冇邊度被交圍緊要幫手?

去老蘭都得

耶蘇出世係非法集結

轉老蘭啦

等1200 射水炮迎接耶蘇？

警方有能力分辨普通市民同搞笑嘅人
結果火都未見就岀水炮

攪炒平安夜目標已經做到
今日已經犧牲得太多
仲唔走?

可以轉場

塞死咗

renovation

轉場

散水果陣小心俾狗跟反歸呀

轉場返屋企訓覺

商場10:00都閂門啦，留係到托？

不得不否認而家勇武真係少左好多/唔敢輕易出黎
好多機會燒狗都無燒到，佢地好似知道唔會再受襲咁

CHRISTMAS EVE 出水炮車同裝甲車

2242 警方將進行逐散行動

和你shop點帶gear

火再燒

賀佢老母

2242 警方將進行逐散行動

小心

a2有陪暴

走lu

周圍一定大把25， 去周圍行下箱

重狗到咁樣
以前商場算安全
而家

支持 1231 全港宵禁渡過 2019

鄧小狗 唔做死全家呀

手足點？

仆佢個街 面對面射

冇一度安全
日日都係每個地方重防
點玩

屌！唔好再庶陣喇

再捉無前線喇屌

走啦，攬炒成功左架喇

水炮迎耶蘇

其實做乜鳩？

撚狗咁撚

聽日世界各地都有新聞報lu

手足見到有事衝去海傍方向
果邊大量港豬可以混入

走啦

走啦 過LKF 屌女

無一個可以置身事外

Tst 30個被查

封完商場
Tg半島
唔走等咩？

其實成日有d人話散水撚，個d人可唔可以解答我陣地戰有咩用？

海傍點走？

成日搞到香港咁唔平安都係呢啲popo.....

TST 好快關站

等比人拉

水炮車仲未射

暫時關閉

關左 旺角都係

唔好陣地呀手足

佢乜9人都照拉 已經無用

陣地戰 缺乏既係地區控制

人人都可以入場
對手有載具 軍隊

非戰鬥人員請勿係戰場逗留

你條5毛block左你好耐了
平安晚都翻工 好等錢洗？

架水炮 係太空館個路口，又掉返轉 向旺角方向

推，交俾在場手足決定，be water

係要燒多d人
要燒至埋身先上心

多人好cover

Be water

block左我仲覆我咁賞面

清真寺水炮車已射

又黎

向旺角方向推進緊

張床要人

射咗

戰撚咩
抖捉精神聽日繼續啦

係柏麗大道附近 射咗水炮

pusgh